[
  {
    "number": "101",
    "question": "Video game designers need a broad ------- of computer programming.",
    "A": "knowledge",
    "B": "known",
    "C": "knowing",
    "D": "know",
    "answer": "A",
    "detail": "<p><span>Gi\u1ea3i th\u00edch: Ch\u1ed7 tr\u1ed1ng c\u1ea7n \u0111i\u1ec1n m\u1ed9t danh t\u1eeb \u0111\u1ec3 t\u1ea1o th\u00e0nh c\u1ee5m danh t\u1eeb l\u00e0m t\u00e2n ng\u1eef trong c\u00e2u, trong \u0111\u00f3 danh t\u1eeb n\u00e0y \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ed5 ngh\u0129a b\u1edfi t\u00ednh t\u1eeb \u201cbroad\u201d ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc.</span></p><p><span>- knowledge (N): ki\u1ebfn th\u1ee9c</span></p><p><span>- known (V-PII): \u0111u\u1ee3c bi\u1ebft \u0111\u1ebfn</span></p><p><span>- knowing (V-ing): bi\u1ebft</span></p><p><span>- know (V): bi\u1ebft</span></p><p><span>*C\u1ea5u tr\u00fac:</span></p><p><span>Need + to V: c\u1ea7n l\u00e0m g\u00ec</span></p><p><span>Broad (Adj): r\u1ed9ng l\u1edbn</span></p><p><span>D\u1ecbch: Nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi thi\u1ebft k\u1ebf tr\u00f2 ch\u01a1i c\u1ea7n c\u00f3 KI\u1ebeN TH\u1ee8C s\u00e2u r\u1ed9ng v\u1ec1 l\u1eadp tr\u00ecnh m\u00e1y t\u00ednh.</span></p>"
  },
  {
    "number": "102",
    "question": "Concerning the item that was lost in transit, we will take responsibility for -------.",
    "A": "it",
    "B": "its",
    "C": "its own",
    "D": "itself",
    "answer": "A",
    "detail": "<p><span>Gi\u1ea3i th\u00edch: Ch\u1ed7 tr\u1ed1ng c\u1ea7n \u0111i\u1ec1n m\u1ed9t \u0111\u1ea1i t\u1eeb l\u00e0m t\u00e2n ng\u1eef \u0111\u1ee9ng sau gi\u1edbi t\u1eeb \u201cfor\u201d thay th\u1ebf cho danh t\u1eeb \u201citem\u201d ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc.</span></p><p><span>- it (\u0111\u1ea1i t\u1eeb l\u00e0m t\u00e2n ng\u1eef)</span></p><p><span>- its (t\u00ednh t\u1eeb s\u1edf h\u1eefu)</span></p><p><span>- its own (nh\u1ea5n m\u1ea1nh \u0111\u1ea1i t\u1eeb ph\u1ea3n th\u00e2n)</span></p><p><span>- itself (\u0111\u1ea1i t\u1eeb ph\u1ea3n th\u00e2n)</span></p><p><span>*C\u1ea5u tr\u00fac:</span></p><p><span>Transit (N): s\u1ef1 qu\u00e1 c\u1ea3nh</span></p><p><span>Take responsibility for: ch\u1ecbu tr\u00e1ch nhi\u1ec7m</span></p><p><span>D\u1ecbch: \u0110\u1ed1i v\u1edbi h\u00e0ng ho\u00e1 b\u1ecb th\u1ea5t l\u1ea1c trong l\u00fac qu\u00e1 c\u1ea3nh, ch\u00fang t\u00f4i s\u1ebd ch\u1ecbu tr\u00e1ch nhi\u1ec7m \u0111\u1ed1i v\u1edbi N\u00d3 (h\u00e0ng ho\u00e1 \u0111\u00f3).</span></p>"
  },
  {
    "number": "103",
    "question": "The Springly Energy marketing team is working hard ------- our latest products.",
    "A": "promote",
    "B": "to promote",
    "C": "promoted",
    "D": "were promoting",
    "answer": "B",
    "detail": "<p><span>Gi\u1ea3i th\u00edch: Ch\u1ed7 tr\u1ed1ng c\u1ea7n \u0111i\u1ec1n c\u1ea5u tr\u00fac \u201cto V\u201d d\u00f9ng \u0111\u1ec3 ch\u1ec9 m\u1ee5c \u0111\u00edch.</span></p><p><span>- promote (V): qu\u1ea3ng b\u00e1, qu\u1ea3ng c\u00e1o</span></p><p><span>- to promote (to V): qu\u1ea3ng b\u00e1, qu\u1ea3ng c\u00e1o</span></p><p><span>- promoted (V-ed): qu\u1ea3ng b\u00e1, qu\u1ea3ng c\u00e1o</span></p><p><span>- were promoting (V-qktd): qu\u1ea3ng b\u00e1, qu\u1ea3ng c\u00e1o</span></p><p><span>*C\u1ea5u tr\u00fac:</span></p><p><span>Latest: m\u1edbi nh\u1ea5t</span></p><p><span>D\u1ecbch: Nh\u00f3m marketing c\u1ee7a Springly Energy \u0111ang l\u00e0m vi\u1ec7c ch\u0103m ch\u1ec9 \u0110\u1ec2 QU\u1ea2NG B\u00c1 s\u1ea3n ph\u1ea9m m\u1edbi nh\u1ea5t c\u1ee7a ch\u00fang t\u00f4i.</span></p>"
  },
  {
    "number": "104",
    "question": "The job advertisement lists several ------- needed to be considered for an interview.",
    "A": "specialists",
    "B": "qualifications",
    "C": "engagements",
    "D": "assortments",
    "answer": "B",
    "detail": "<p><span>Gi\u1ea3i th\u00edch: \u0110\u00e2y l\u00e0 c\u00e2u t\u1eeb v\u1ef1ng n\u00ean c\u1ea7n d\u1ef1a v\u00e0o ngh\u0129a v\u00e0 ng\u1eef c\u1ea3nh \u0111\u1ec3 ch\u1ecdn \u0111\u00e1p \u00e1n, ch\u1ed7 tr\u1ed1ng c\u1ea7n \u0111i\u1ec1n m\u1ed9t danh t\u1eeb \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ed5 sung \u00fd ngh\u0129a b\u1edfi t\u00ednh t\u1eeb \u201cseveral\u201d ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc.</span></p><p><span>- specialists (N): chuy\u00ean gia</span></p><p><span>- qualifications (N): n\u0103ng l\u1ef1c chuy\u00ean m\u00f4n</span></p><p><span>- engagements (N): s\u1ef1 \u0111\u00ednh h\u00f4n, s\u1ef1 cam k\u1ebft</span></p><p><span>- assortments (N): s\u1ef1 ph\u00e2n lo\u1ea1i</span></p><p><span>*C\u1ea5u tr\u00fac:</span></p><p><span>Job advertisement (N): b\u00e0i qu\u1ea3ng c\u00e1o tuy\u1ec3n d\u1ee5ng</span></p><p><span>To consider (V): c\u00e2n nh\u1eafc</span></p><p><span>D\u1ecbch: B\u00e0i qu\u1ea3ng c\u00e1o tuy\u1ec3n d\u1ee5ng li\u1ec7t k\u00ea nhi\u1ec1u N\u0102NG L\u1ef0C CHUY\u00caN M\u00d4N c\u1ea7n \u0111\u01b0\u1ee3c c\u00e2n nh\u1eafc cho m\u1ed9t bu\u1ed5i ph\u1ecfng v\u1ea5n.</span></p>"
  },
  {
    "number": "105",
    "question": "When the contract is signed and received, it will become ------- immediately.",
    "A": "effective",
    "B": "effect",
    "C": "effected",
    "D": "effectively",
    "answer": "A",
    "detail": "<p><span>Gi\u1ea3i th\u00edch: Ch\u1ed7 tr\u1ed1ng c\u1ea7n \u0111i\u1ec1n m\u1ed9t t\u00ednh t\u1eeb \u0111i sau Linking V (become) \u0111\u1ec3 b\u1ed5 sung \u00fd ngh\u0129a cho \u0111\u1ea1i t\u1eeb \u201cit\u201d ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc.</span></p><p><span>- effective (Adj): c\u00f3 hi\u1ec7u l\u1ef1c, c\u00f3 hi\u1ec7u qu\u1ea3</span></p><p><span>- effect (N): hi\u1ec7u l\u1ef1c</span></p><p><span>- effected (V-ed): \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ef1c hi\u1ec7n</span></p><p><span>- effectively (Adv): m\u1ed9t c\u00e1ch hi\u1ec7u qu\u1ea3</span></p><p><span>*C\u1ea5u tr\u00fac:</span></p><p><span>Immediately (Adv): ngay l\u1eadp t\u1ee9c</span></p><p><span>D\u1ecbch: Khi h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng \u0111\u01b0\u1ee3c k\u00ed v\u00e0 ti\u1ebfp nh\u1eadn, n\u00f3 s\u1ebd tr\u1edf n\u00ean C\u00d3 HI\u1ec6U L\u1ef0C ngay l\u1eadp t\u1ee9c.</span></p>"
  },
  {
    "number": "106",
    "question": "It is unlikely that a policy change could have ------ the financial challenge that the construction company faced.",
    "A": "shared",
    "B": "banned",
    "C": "forbidden",
    "D": "prevented",
    "answer": "D",
    "detail": "<p><span>Gi\u1ea3i th\u00edch: \u0110\u00e2y l\u00e0 c\u00e2u h\u1ecfi t\u1eeb v\u1ef1ng n\u00ean c\u1ea7n d\u1ef1a v\u00e0o ngh\u0129a v\u00e0 ng\u1eef c\u1ea3nh \u0111\u1ec3 ch\u1ecdn \u0111\u00e1p \u00e1n, ch\u1ed7 tr\u1ed1ng c\u1ea7n \u0111i\u1ec1n m\u1ed9t \u0111\u1ed9ng t\u1eeb V-PII.</span></p><p><span>- shared (V-PII): chia s\u1ebb</span></p><p><span>- banned (V-PII): c\u1ea5m</span></p><p><span>- forbidden (V-PII): c\u1ea5m</span></p><p><span>- prevented (V-PII): ng\u0103n ch\u1eb7n</span></p><p><span>*C\u1ea5u tr\u00fac:</span></p><p><span>Unlikely (Adj): kh\u00f4ng ch\u1eafc \u0111\u00fang, kh\u00f4ng ch\u1eafc x\u1ea3y ra</span></p><p><span>To ban = to forbid = to prohibit (V): c\u1ea5m</span></p><p><span>D\u1ecbch: Kh\u00f4ng ch\u1eafc r\u1eb1ng s\u1ef1 thay \u0111\u1ed5i ch\u00ednh s\u00e1ch c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u00e3 NG\u0102N CH\u1eb6N \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u1eefng kh\u00f3 kh\u0103n t\u00e0i ch\u00ednh m\u00e0 c\u00f4ng ty x\u00e2y d\u1ef1ng ph\u1ea3i \u0111\u1ed1i m\u1eb7t</span></p>"
  },
  {
    "number": "107",
    "question": "Barsan Photo is ------ that their latest printer will not be available before the start of the third quarter.",
    "A": "acknowledge",
    "B": "acknowledges",
    "C": "acknowledging",
    "D": "acknowledgement",
    "answer": "C",
    "detail": "<p><span>Gi\u1ea3i th\u00edch: Ch\u1ed7 tr\u1ed1ng c\u1ea7n \u0111i\u1ec1n m\u1ed9t \u0111\u1ed9ng t\u1eeb V-ing l\u00e0m \u0111\u1ed9ng t\u1eeb ch\u00ednh \u0111\u01b0\u1ee3c chia theo th\u00ec hi\u1ec7n t\u1ea1i ti\u1ebfp di\u1ec5n, th\u1ec3 ch\u1ee7 \u0111\u1ed9ng.</span></p><p><span>- acknowledge (V): th\u1eeba nh\u1eadn</span></p><p><span>- acknowledges (Vs): th\u1eeba nh\u1eadn</span></p><p><span>- acknowledging (V-ing): th\u1eeba nh\u1eadn</span></p><p><span>- acknowledgement (N): s\u1ef1 th\u1eeba nh\u1eadn</span></p><p><span>D\u1ecbch: Barsan Photo \u0110ANG TH\u1eeaA NH\u1eacN r\u1eb1ng m\u1eabu m\u00e1y in m\u1edbi nh\u1ea5t c\u1ee7a h\u1ecd s\u1ebd kh\u00f4ng c\u00f3 s\u1eb5n tr\u01b0\u1edbc khi qu\u00fd 3 b\u1eaft \u0111\u1ea7u.</span></p>"
  },
  {
    "number": "108",
    "question": "Thanks to the new system we installed, all lights and other devices turn on ------ when you enter the office.",
    "A": "heavily",
    "B": "seriously",
    "C": "automatically",
    "D": "furiously",
    "answer": "C",
    "detail": "<p><span>Gi\u1ea3i th\u00edch: \u0110\u00e2y l\u00e0 c\u00e2u h\u1ecfi t\u1eeb v\u1ef1ng c\u1ea7n d\u1ef1a v\u00e0o ngh\u0129a v\u00e0 ng\u1eef c\u1ea3nh \u0111\u1ec3 ch\u1ecdn \u0111\u00e1p \u00e1n, ch\u1ed7 tr\u1ed1ng c\u1ea7n \u0111i\u1ec1n m\u1ed9t tr\u1ea1ng t\u1eeb \u0111\u1ec3 b\u1ed5 sung \u00fd ngh\u0129a cho \u0111\u1ed9ng t\u1eeb \u201cturn on\u201d ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc.</span></p><p><span>- heavily (Adv): n\u1eb7ng n\u1ec1</span></p><p><span>- seriously (Adv): nghi\u00eam t\u00fac</span></p><p><span>- automatically (Adv): t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng</span></p><p><span>- furiously (Adv): gi\u1eadn d\u1eef</span></p><p><span>*C\u1ea5u tr\u00fac:</span></p><p><span>Thanks to + N: Nh\u1edd c\u00f3, nh\u1edd v\u00e0o</span></p><p><span>D\u1ecbch: Nh\u1edd c\u00f3 h\u1ec7 th\u1ed1ng m\u1edbi \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u00fang t\u00f4i l\u1eafp \u0111\u1eb7t, t\u1ea5t c\u1ea3 \u0111\u00e8n v\u00e0 c\u00e1c thi\u1ebft b\u1ecb kh\u00e1c b\u1eadt l\u00ean m\u1ed9t c\u00e1ch T\u1ef0 \u0110\u1ed8NG khi b\u1ea1n b\u01b0\u1edbc v\u00e0o v\u0103n ph\u00f2ng.</span></p>"
  },
  {
    "number": "109",
    "question": "------ the high demand for apartments, the study says single detached homes will be the most popular dwelling in five years.",
    "A": "Despite",
    "B": "Apparently",
    "C": "As expected",
    "D": "In contrast",
    "answer": "A",
    "detail": "<p><span>Gi\u1ea3i th\u00edch: \u0110\u00e2y l\u00e0 c\u00e2u h\u1ecfi t\u1eeb v\u1ef1ng n\u00ean c\u1ea7n d\u1ef1a v\u00e0o ngh\u0129a v\u00e0 ng\u1eef c\u1ea3nh \u0111\u1ec3 ch\u1ecdn \u0111\u00e1p \u00e1n.</span></p><p><span>- Despite: M\u1eb7c d\u00f9</span></p><p><span>- Apparently (Adv): h\u00ecnh nh\u01b0</span></p><p><span>- As expected: nh\u01b0 mong \u0111\u1ee3i</span></p><p><span>- In contrast: Ng\u01b0\u1ee3c l\u1ea1i</span></p><p><span>*C\u1ea5u tr\u00fac:</span></p><p><span>Despite + N = In spite of + N: M\u1eb7c d\u00f9</span></p><p><span>Although + M\u1ec7nh \u0111\u1ec1 = Though + M\u1ec7nh \u0111\u1ec1</span></p><p><span>D\u1ecbch: M\u1eb6C D\u00d9 v\u1eabn c\u00f3 nhu c\u1ea7u cao \u0111\u1ed1i v\u1edbi c\u0103n h\u1ed9, m\u1ed9t nghi\u00ean c\u1ee9u cho r\u1eb1ng nh\u1eefng nh\u00e0 ri\u00eang \u0111\u01a1n l\u1ebb v\u1eabn l\u00e0 h\u00ecnh th\u1ee9c nh\u00e0 \u1edf ph\u1ed5 bi\u1ebfn nh\u1ea5t trong 5 n\u0103m t\u1edbi.</span></p>"
  },
  {
    "number": "110",
    "question": "The process for estimating our yearly expenses is ------, so we can start planning staffing for next year.",
    "A": "careless",
    "B": "full",
    "C": "entire",
    "D": "complete",
    "answer": "D",
    "detail": "<p><span>Gi\u1ea3i th\u00edch: \u0110\u00e2y l\u00e0 c\u00e2u h\u1ecfi t\u1eeb v\u1ef1ng n\u00ean c\u1ea7n d\u1ef1a v\u00e0o ngh\u0129a v\u00e0 ng\u1eef c\u1ea3nh \u0111\u1ec3 ch\u1ecdn \u0111\u00e1p \u00e1n, ch\u1ed7 tr\u1ed1ng c\u1ea7n \u0111i\u1ec1n m\u1ed9t t\u00ednh t\u1eeb \u0111i sau \u0111\u1ed9ng t\u1eeb \u201cTo be\u201d.</span></p><p><span>- Careless (Adj): b\u1ea5t c\u1ea9n</span></p><p><span>- Full (Adj): \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7</span></p><p><span>- Entire (Adj): to\u00e0n b\u1ed9</span></p><p><span>- Complete (Adj): ho\u00e0n th\u00e0nh</span></p><p><span>*C\u1ea5u tr\u00fac:</span></p><p><span>Start + Ving: b\u1eaft \u0111\u1ea7u l\u00e0m g\u00ec</span></p><p><span>D\u1ecbch: Quy tr\u00ecnh \u01b0\u1edbc t\u00ednh chi ph\u00ed h\u00e0ng n\u0103m c\u1ee7a ch\u00fang ta \u0111\u00e3 HO\u00c0N TH\u00c0NH, n\u00ean ch\u00fang ta c\u00f3 th\u1ec3 b\u1eaft \u0111\u1ea7u tuy\u1ec3n nh\u00e2n vi\u00ean v\u00e0 n\u0103m t\u1edbi.</span></p>"
  },
  {
    "number": "111",
    "question": "As of June 26, only one ------ had called to request space at the trade show.",
    "A": "exhibitor",
    "B": "exhibit",
    "C": "exhibition",
    "D": "exhibiting",
    "answer": "A",
    "detail": "<p><span>Gi\u1ea3i th\u00edch: Ch\u1ed7 tr\u1ed1ng c\u1ea7n \u0111i\u1ec1n m\u1ed9t danh t\u1eeb l\u00e0m ch\u1ee7 ng\u1eef trong c\u00e2u, v\u00e0 c\u1ea7n m\u1ed9t danh t\u1eeb ch\u1ec9 ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1ec3 ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi ng\u1eef c\u1ea3nh c\u1ee7a c\u00e2u.</span></p><p><span>- Exhibitor (N): nh\u00e0 t\u1ed5 ch\u1ee9c tri\u1ec3n l\u00e3m</span></p><p><span>- Exhibit (V): tr\u01b0ng b\u00e0y</span></p><p><span>- Exhibition (N): bu\u1ed5i tri\u1ec3n l\u00e3m</span></p><p><span>- Exhibiting (V-ing): tr\u01b0ng b\u00e0y</span></p><p><span>*C\u1ea5u tr\u00fac:</span></p><p><span>As of + m\u1ed1c th\u1eddi gian: t\u00ednh \u0111\u1ebfn ng\u00e0y/th\u00e1ng/n\u0103m\u2026</span></p><p><span>D\u1ecbch: T\u00ednh \u0111\u1ebfn ng\u00e0y 26/6, ch\u1ec9 c\u00f3 duy nh\u1ea5t m\u1ed9t NH\u00c0 T\u1ed4 CH\u1ee8C TRI\u1ec2N L\u00c3M g\u1ecdi \u0111i\u1ec7n \u0111\u1ec3 y\u00eau c\u1ea7u \u0111\u1eb7t ch\u1ed7 t\u1ea1i h\u1ed9i ch\u1ee3.</span></p>"
  },
  {
    "number": "112",
    "question": "To keep costs ------ an established budget, the owner decided to reduce the size of the garage to be constructed.",
    "A": "into",
    "B": "over",
    "C": "within",
    "D": "beside",
    "answer": "C",
    "detail": "<p><span>Gi\u1ea3i th\u00edch: \u0110\u00e2y l\u00e0 c\u00e2u h\u1ecfi t\u1eeb v\u1ef1ng n\u00ean c\u1ea7n d\u1ef1a v\u00e0o ngh\u0129a v\u00e0 ng\u1eef c\u1ea3nh \u0111\u1ec3 ch\u1ecdn \u0111\u00e1p \u00e1n.</span></p><p><span>- into: v\u00e0o trong</span></p><p><span>- over: l\u00ean tr\u00ean</span></p><p><span>- within: trong ph\u1ea1m vi</span></p><p><span>- beside: b\u00ean c\u1ea1nh</span></p><p><span>*C\u1ea5u tr\u00fac:</span></p><p><span>Decide to V: quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh l\u00e0m g\u00ec</span></p><p><span>D\u1ecbch: \u0110\u1ec3 gi\u1eef chi ph\u00ed TRONG KHO\u1ea2NG ng\u00e2n s\u00e1ch cho tr\u01b0\u1edbc, ch\u1ee7 th\u1ea7u quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh gi\u1ea3m quy m\u00f4 x\u00e2y d\u1ef1ng c\u1ee7a garage.</span></p>"
  },
  {
    "number": "113",
    "question": "The outdoor sales event was a great success ------ the cold and rainy weather.",
    "A": "in spite of",
    "B": "provided that",
    "C": "although",
    "D": "unless",
    "answer": "A",
    "detail": "<p><span>Gi\u1ea3i th\u00edch: Ch\u1ed7 tr\u1ed1ng c\u1ea7n \u0111i\u1ec1n m\u1ed9t li\u00ean t\u1eeb \u0111\u1ec3 ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1ec1 ngh\u0129a v\u00e0 ng\u1eef c\u1ea3nh trong c\u00e2u, li\u00ean t\u1eeb ph\u1ea3i \u0111i k\u00e8m v\u1edbi danh t\u1eeb / c\u1ee5m danh t\u1eeb \u0111\u1eb1ng sau.</span></p><p><span>- In spite of: m\u1eb7c d\u00f9</span></p><p><span>- Provided that: v\u1edbi \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n l\u00e0</span></p><p><span>- Although: m\u1eb7c d\u00f9</span></p><p><span>- Unless: n\u1ebfu kh\u00f4ng</span></p><p><span>*C\u1ea5u tr\u00fac:</span></p><p><span>In spite of + N = Despite + N</span></p><p><span>Although + M\u1ec7nh \u0111\u1ec1 = Though + M\u1ec7nh \u0111\u1ec1</span></p><p><span>Provided that + M\u1ec7nh \u0111\u1ec1 = Providing that + M\u1ec7nh \u0111\u1ec1</span></p><p><span>Unless + M\u1ec7nh \u0111\u1ec1</span></p><p><span>D\u1ecbch: S\u1ef1 ki\u1ec7n b\u00e1n h\u00e0ng ngo\u00e0i tr\u1eddi \u0111\u00e3 th\u00e0nh c\u00f4ng r\u1ef1c r\u1ee1 m\u1eb7c d\u00f9 th\u1eddi ti\u1ebft l\u1ea1nh v\u00e0 c\u00f3 m\u01b0a.</span></p>"
  },
  {
    "number": "114",
    "question": "No ------ of Mr. Hanson\u2019s book would be complete without mentioning his insightful analysis of the world of business blogs.",
    "A": "finish",
    "B": "summary",
    "C": "composition",
    "D": "organization",
    "answer": "B",
    "detail": "<p><span>Gi\u1ea3i th\u00edch: \u0110\u00e2y l\u00e0 c\u00e2u h\u1ecfi t\u1eeb v\u1ef1ng n\u00ean c\u1ea7n d\u1ef1a v\u00e0o ngh\u0129a v\u00e0 ng\u1eef c\u1ea3nh \u0111\u1ec3 ch\u1ecdn \u0111\u00e1p \u00e1n. Ch\u1ed7 tr\u1ed1ng c\u1ea7n \u0111i\u1ec1n danh t\u1eeb \u0111\u1ec3 t\u1ea1o th\u00e0nh c\u1ee5m danh t\u1eeb l\u00e0m ch\u1ee7 ng\u1eef.</span></p><p><span>- Finish (N): \u0111o\u1ea1n cu\u1ed1i, ph\u1ea7n k\u1ebft th\u00fac</span></p><p><span>- Summary (N): b\u1ea3n t\u00f3m t\u1eaft</span></p><p><span>- Composition (N): th\u00e0nh ph\u1ea7n c\u1ea5u t\u1ea1o</span></p><p><span>- Organization (N): t\u1ed5 ch\u1ee9c</span></p><p><span>*C\u1ea5u tr\u00fac:</span></p><p><span>Insightful (Adj): s\u00e2u s\u1eafc</span></p><p><span>D\u1ecbch: Kh\u00f4ng c\u00f3 b\u1ea5t c\u1ee9 B\u1ea2N T\u00d3M T\u1eaeT n\u00e0o v\u1ec1 n\u1ed9i dung cu\u1ed1n s\u00e1ch c\u1ee7a Hanson \u0111\u01b0\u1ee3c coi l\u00e0 ho\u00e0n thi\u1ec7n n\u1ebfu kh\u00f4ng \u0111\u1ec1 c\u1eadp \u0111\u1ebfn s\u1ef1 ph\u00e2n t\u00edch s\u00e2u s\u1eafc c\u1ee7a anh \u1ea5y v\u1ec1 th\u1ebf gi\u1edbi c\u1ee7a nh\u1eefng blog doanh nghi\u1ec7p.</span></p>"
  },
  {
    "number": "115",
    "question": "Updating the product line that buyers have complained about will send an obvious ------ to our valued customers.",
    "A": "messaging",
    "B": "messenger",
    "C": "message",
    "D": "messaged",
    "answer": "C",
    "detail": "<p><span>Gi\u1ea3i th\u00edch: Ch\u1ed7 tr\u1ed1ng c\u1ea7n \u0111i\u1ec1n m\u1ed9t danh t\u1eeb \u0111\u1ec3 t\u1ea1o th\u00e0nh c\u1ee5m danh t\u1eeb l\u00e0m t\u00e2n ng\u1eef trong c\u00e2u v\u00e0 c\u1ea7n m\u1ed9t danh t\u1eeb ch\u1ec9 s\u1ef1 v\u1eadt \u0111\u1ec3 ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi ng\u1eef c\u1ea3nh trong c\u00e2u.</span></p><p><span>- Messaging (V-ing): g\u1eedi tin nh\u1eafn</span></p><p><span>- Messenger (N): ng\u01b0\u1eddi \u0111\u01b0a tin</span></p><p><span>- Message (N): tin nh\u1eafn, th\u00f4ng \u0111i\u1ec7p</span></p><p><span>- Messaged (V-ed): g\u1eedi tin nh\u1eafn</span></p><p><span>*C\u1ea5u tr\u00fac:</span></p><p><span>Complain about + N: ph\u00e0n n\u00e0n v\u1ec1 \u0111i\u1ec1u g\u00ec</span></p><p><span>Send sth to sbd: g\u1eedi c\u00e1i g\u00ec \u0111\u00f3 cho ai</span></p><p><span>D\u1ecbch: Vi\u1ec7c c\u1eadp nh\u1eadt d\u00f2ng s\u1ea3n ph\u1ea3m m\u00e0 ng\u01b0\u1eddi mua v\u1eeba ph\u00e0n n\u00e0n s\u1ebd g\u1eedi \u0111\u1ebfn m\u1ed9t TH\u00d4NG \u0110I\u1ec6P r\u00f5 r\u00e0ng cho nh\u1eefng kh\u00e1ch h\u00e0ng gi\u00e1 tr\u1ecb.</span></p>"
  },
  {
    "number": "116",
    "question": "The Internet will ------ be a crucial part of the economy for the foreseeable future.",
    "A": "concisely",
    "B": "perfectly",
    "C": "currently",
    "D": "undoubtedly",
    "answer": "D",
    "detail": "<p><span>Gi\u1ea3i th\u00edch: \u0110\u00e2y l\u00e0 c\u00e2u h\u1ecfi t\u1eeb v\u1ef1ng n\u00ean c\u1ea7n d\u1ef1a v\u00e0o ngh\u0129a v\u00e0 ng\u1eef c\u1ea3nh \u0111\u1ec3 ch\u1ecdn \u0111\u00e1p \u00e1n. Ch\u1ed7 tr\u1ed1ng c\u1ea7n \u0111i\u1ec1n m\u1ed9t tr\u1ea1nh t\u1eeb b\u1ed5 sung \u00fd ngh\u0129a cho c\u1ee5m danh t\u1eeb \u201ca crucial part\u201d.</span></p><p><span>- Concisely (Adv): ch\u00ednh x\u00e1c (v\u1ec1 m\u1eb7t s\u1ed1 li\u1ec7u)</span></p><p><span>- Perfectly (Adv): m\u1ed9t c\u00e1ch ho\u00e0n h\u1ea3o</span></p><p><span>- Currently (Adv): hi\u1ec7n nay</span></p><p><span>- Undoubtedly (Adv): ch\u1eafc ch\u1eafn</span></p><p><span>*C\u1ea5u tr\u00fac:</span></p><p><span>Crucial (Adj): thi\u1ebft y\u1ebfu</span></p><p><span>Foreseeable (Adj): c\u00f3 th\u1ec3 \u0111o\u00e1n tr\u01b0\u1edbc</span></p><p><span>D\u1ecbch: Internet CH\u1eaeC CH\u1eaeN s\u1ebd l\u00e0 1 ph\u1ea7n thi\u1ebft y\u1ebfu c\u1ee7a n\u1ec1n kinh t\u1ebf trong t\u01b0\u01a1ng lai g\u1ea7n.</span></p>"
  },
  {
    "number": "117",
    "question": "The management team required little ------ before deciding to promote Ms. Yang.",
    "A": "deliberation",
    "B": "deliberate",
    "C": "deliberated",
    "D": "deliberately",
    "answer": "A",
    "detail": "<p><span>Gi\u1ea3i th\u00edch: Ch\u1ed7 tr\u1ed1ng c\u1ea7n \u0111i\u1ec1n m\u1ed9t danh t\u1eeb kh\u00f4ng \u0111\u1ebfm \u0111\u01b0\u1ee3c l\u00e0m t\u00e2n ng\u1eef v\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ed5 sung \u00fd ngh\u0129a b\u1edfi t\u00ednh t\u1eeb \u201clittle\u201d ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc.</span></p><p><span>- Deliberation (N): s\u1ef1 th\u1eadn tr\u1ecdng</span></p><p><span>- Deliberate (V), (Adj): suy ngh\u0129 th\u1eadn tr\u1ecdng, c\u1ed1 \u00fd</span></p><p><span>- Deliberated (V-ed): suy ngh\u0129 th\u1eadn tr\u1ecdng</span></p><p><span>- Deliberately (Adv): m\u1ed9t c\u00e1ch c\u1ed1 \u00fd</span></p><p><span>*C\u1ea5u tr\u00fac:</span></p><p><span>Decide + To V: quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh l\u00e0m g\u00ec</span></p><p><span>Promote (V): th\u0103ng ch\u1ee9c, qu\u1ea3ng b\u00e1 (s\u1ea3n ph\u1ea9m)</span></p><p><span>D\u1ecbch: Ban qu\u1ea3n l\u00fd c\u1ea7n ph\u1ea3i SUY NGH\u0128 TH\u1eacN TR\u1eccNG m\u1ed9t ch\u00fat tr\u01b0\u1edbc khi quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh th\u0103ng ch\u1ee9c cho b\u00e0 Yang</span></p>"
  },
  {
    "number": "118",
    "question": "The human resources office is adopting a more ------ policy that would give employees additional vacation days.",
    "A": "generous",
    "B": "collaborative",
    "C": "severe",
    "D": "regional",
    "answer": "A",
    "detail": "<p><span>Gi\u1ea3i th\u00edch: \u0110\u00e2y l\u00e0 c\u00e2u h\u1ecfi t\u1eeb v\u1ef1ng n\u00ean c\u1ea7n d\u1ef1a v\u00e0o ngh\u0129a v\u00e0 ng\u1eef c\u1ea3nh \u0111\u1ec3 ch\u1ecdn \u0111\u00e1p \u00e1n. Ch\u1ed7 tr\u1ed1ng c\u1ea7n \u0111i\u1ec1n m\u1ed9t t\u00ednh t\u1eeb \u0111\u1ec3 t\u1ea1o th\u00e0nh c\u1ee5m danh t\u1eeb l\u00e0m t\u00e2n ng\u1eef.</span></p><p><span>- generous (Adj): r\u1ed9ng l\u01b0\u1ee3ng, h\u00e0o ph\u00f3ng</span></p><p><span>- collaborative (Adj): c\u1ed9ng t\u00e1c, h\u1ee3p t\u00e1c</span></p><p><span>- severe (Adj): kh\u1eaft khe, gay g\u1eaft</span></p><p><span>- regional (Adj): thu\u1ed9c v\u00f9ng, \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng</span></p><p><span>*C\u1ea5u tr\u00fac:</span></p><p><span>Adopt (V): th\u1ef1c hi\u1ec7n</span></p><p><span>D\u1ecbch: V\u0103n ph\u00f2ng nh\u00e2n s\u1ef1 \u0111ang th\u1ef1c hi\u1ec7n m\u1ed9t ch\u00ednh s\u00e1ch H\u00c0O PH\u00d3NG h\u01a1n, cho ph\u00e9p nh\u00e2n vi\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c c\u00f3 th\u00eam ng\u00e0y ngh\u1ec9.</span></p>"
  },
  {
    "number": "119",
    "question": "Mr. Greaves will speak to our suppliers about ------ handling of the transportation situation.",
    "A": "they",
    "B": "their",
    "C": "them",
    "D": "these",
    "answer": "B",
    "detail": "<p><span>Gi\u1ea3i th\u00edch: Ch\u1ed7 tr\u1ed1ng c\u1ea7n \u0111i\u1ec1n m\u1ed9t t\u00ednh t\u1eeb s\u1edf h\u1eefu b\u1ed5 sung \u00fd ngh\u0129a cho c\u1ee5m danh t\u1eeb ph\u00eda sau l\u00e0m t\u00e2n ng\u1eef trong c\u00e2u.</span></p><p><span>- They (\u0110\u1ea1i t\u1eeb l\u00e0m ch\u1ee7 ng\u1eef)</span></p><p><span>- Their (T\u00ednh t\u1eeb s\u1edf h\u1eefu)</span></p><p><span>- Them (\u0110\u1ea1i t\u1eeb l\u00e0m t\u00e2n ng\u1eef)</span></p><p><span>- These (Ch\u1ec9 \u0111\u1ecbnh t\u1eeb)</span></p><p><span>*C\u1ea5u tr\u00fac:</span></p><p><span>T\u00ednh t\u1eeb s\u1edf h\u1eefu + Danh \u0111\u1ed9ng t\u1eeb (V-ing)</span></p><p><span>Speak to sb about sth: N\u00f3i v\u1edbi ai \u0111\u00f3 v\u1ec1 \u0111i\u1ec1u g\u00ec</span></p><p><span>D\u1ecbch: \u00d4ng Greaves s\u1ebd n\u00f3i v\u1edbi nh\u00e0 cung c\u1ea5p c\u1ee7a ch\u00fang ta v\u1ec1 vi\u1ec7c x\u1eed l\u00fd t\u00ecnh h\u00ecnh v\u1eadn chuy\u1ec3n C\u1ee6A H\u1ecc.</span></p>"
  },
  {
    "number": "120",
    "question": "This is only a preliminary list of job candidates, so interviewers should ------ the possibility of last-minute additions.",
    "A": "wait",
    "B": "decide",
    "C": "expect",
    "D": "figure",
    "answer": "C",
    "detail": "<p><span>Gi\u1ea3i th\u00edch: \u0110\u00e2y l\u00e0 c\u00e2u h\u1ecfi t\u1eeb v\u1ef1ng n\u00ean c\u1ea7n d\u1ef1a v\u00e0o ngh\u0129a v\u00e0 ng\u1eef c\u1ea3nh \u0111\u1ec3 ch\u1ecdn \u0111\u00e1p \u00e1n. Ch\u00f5 tr\u1ed1ng c\u1ea7n \u0111i\u1ec1n m\u1ed9t \u0111\u1ed9ng t\u1eeb nguy\u00ean th\u1ec3 (V) \u0111i sau \u0111\u1ed9ng t\u1eeb khuy\u1ebft thi\u1ebfu \u201cShould\u201d</span></p><p><span>- wait (V) + for: Ch\u1edd \u0111\u1ee3i</span></p><p><span>- decide (V) + to V: quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh</span></p><p><span>- expect (V): mong \u0111\u1ee3i</span></p><p><span>- figure (V) + out: nh\u1eadn ra</span></p><p><span>*C\u1ea5u tr\u00fac:</span></p><p><span>Should + V = Had better + V: n\u00ean l\u00e0m g\u00ec</span></p><p><span>Interviewer: ng\u01b0\u1eddi h\u1ecfi trong bu\u1ed5i ph\u1ecfng v\u1ea5n (nh\u00e0 tuy\u1ec3n d\u1ee5ng)</span></p><p><span>Interviewee: ng\u01b0\u1eddi tr\u1ea3 l\u1eddi trong bu\u1ed5i ph\u1ecfng v\u1ea5n (\u1ee9ng vi\u00ean)</span></p><p><span>D\u1ecbch: \u0110\u00e2y ch\u1ec9 l\u00e0 danh s\u00e1ch \u1ee9ng vi\u00ean xin vi\u1ec7c s\u01a1 b\u1ed9, v\u00ec v\u1eady ng\u01b0\u1eddi ph\u1ecfng v\u1ea5n n\u00ean MONG \u0110\u1ee2I v\u00e0o kh\u1ea3 n\u0103ng s\u1ebd c\u00f3 th\u00eam s\u1ef1 b\u1ed5 sung v\u00e0o ph\u00fat ch\u00f3t.</span></p>"
  },
  {
    "number": "121",
    "question": "Market conditions were ------ enough last year for us to make several new acquisitions.",
    "A": "favor",
    "B": "favorite",
    "C": "favorably",
    "D": "favorable",
    "answer": "D",
    "detail": "<p>Gi\u1ea3i th\u00edch: Ch\u1ed7 tr\u1ed1ng c\u1ea7n \u0111i\u1ec1n m\u1ed9t t\u00ednh t\u1eeb ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi c\u1ea5u tr\u00fac \u201ctobe + Adj + enough\u201d.</p>\n<p>- favor (N): thi\u1ec7n \u00fd</p>\n<p>- favorite (Adj): y\u00eau th\u00edch</p>\n<p>- favorably (Adv): c\u00f3 l\u1ee3i</p>\n<p>- favorable (Adj): c\u00f3 l\u1ee3i</p>\n<p>*C\u1ea5u tr\u00fac:</p>\n<p>tobe + ADJ + Enough: \u0111\u1ee7 nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o</p>\n<p>D\u1ecbch: T\u00ecnh h\u00ecnh th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng n\u0103m ngo\u00e1i \u0111\u1ee7 C\u00d3 L\u1ee2I cho ch\u00fang ta \u0111\u1ec3 th\u1ef1c hi\u1ec7n nhi\u1ec1u cu\u1ed9c mua l\u1ea1i.</p>"
  },
  {
    "number": "122",
    "question": "Web advertising is smart in the sense that it can be highly specific and target a market --------great accuracy.",
    "A": "near",
    "B": "during",
    "C": "between",
    "D": "with",
    "answer": "D",
    "detail": "<p><span>Gi\u1ea3i th\u00edch: \u0110\u00e2y l\u00e0 c\u00e2u h\u1ecfi t\u1eeb v\u1ef1ng n\u00ean c\u1ea7n d\u1ef1a v\u00e0o ngh\u0129a v\u00e0 ng\u1eef c\u1ea3nh \u0111\u1ec3 ch\u1ecdn \u0111\u00e1p \u00e1n.</span></p><p><span>- near: g\u1ea7n</span></p><p><span>- during: trong su\u1ed1t</span></p><p><span>- between: gi\u1eefa</span></p><p><span>- with: v\u1edbi</span></p><p><span>*C\u1ea5u tr\u00fac:</span></p><p><span>In the sense that: theo c\u00e1ch n\u00e0o \u0111\u00f3/b\u1eb1ng c\u00e1ch n\u00e0o \u0111\u00f3/\u1edf kh\u00eda c\u1ea1nh n\u00e0o \u0111\u00f3</span></p><p><span>D\u1ecbch: Qu\u1ea3ng c\u00e1o tr\u00ean web th\u00f4ng minh trong kh\u00eda c\u1ea1nh n\u00f3 c\u00f3 \u0111\u1ed9 chi ti\u1ebft cao v\u00e0 nh\u1eafm m\u1ee5c ti\u00eau v\u00e0o th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng V\u1edaI \u0111\u1ed9 ch\u00ednh x\u00e1c cao.</span></p>"
  },
  {
    "number": "123",
    "question": "The library director requests that staff obtain -------- in instructional technology to better support the library\u2019s educational programs.",
    "A": "certification",
    "B": "certified",
    "C": "certifiable",
    "D": "certifier",
    "answer": "A",
    "detail": "<p><span>Gi\u1ea3i th\u00edch: Ch\u1ed7 tr\u1ed1ng c\u1ea7n \u0111i\u1ec1n m\u1ed9t danh t\u1eeb l\u00e0m t\u00e2n ng\u1eef v\u00e0 c\u1ea7n danh t\u1eeb ch\u1ec9 s\u1ef1 v\u1eadt \u0111\u1ec3 ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi ng\u1eef c\u1ea3nh trong c\u00e2u.</span></p><p><span>- certification (N): ch\u1ee9ng ch\u1ec9</span></p><p><span>- certified (V-ed): ch\u1ee9ng nh\u1eadn</span></p><p><span>- certifiable (Adj): c\u00f3 th\u1ec3 ch\u1ee9ng nh\u1eadn</span></p><p><span>- certifier (N): ng\u01b0\u1eddi ch\u1ee9ng nh\u1eadn</span></p><p><span>D\u1ecbch: Gi\u00e1m \u0111\u1ed1c th\u01b0 vi\u1ec7n y\u00eau c\u1ea7u c\u00e1c nh\u1eadn vi\u00ean ph\u1ea3i c\u00f3 CH\u1ee8NG CH\u1ec8 trong c\u00f4ng ngh\u1ec7 gi\u1ea3ng d\u1ea1y \u0111\u1ec3 h\u1ed7 tr\u1ee3 t\u1ed1t h\u01a1n c\u00e1c ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh gi\u00e1o d\u1ee5c c\u1ee7a th\u01b0 vi\u1ec7n.</span></p>"
  },
  {
    "number": "124",
    "question": "-------- existing products, which are designed for people with technical expertise, this new program should appeal to a wider audience.",
    "A": "Before",
    "B": "Instead of",
    "C": "Unlike",
    "D": "While",
    "answer": "C",
    "detail": "<p><span>Gi\u1ea3i th\u00edch: \u0110\u00e2y l\u00e0 c\u00e2u h\u1ecfi t\u1eeb v\u1ef1ng n\u00ean c\u1ea7n d\u1ef1a v\u00e0o ngh\u0129a v\u00e0 ng\u1eef c\u1ea3nh \u0111\u1ec3 ch\u1ecdn \u0111\u00e1p \u00e1n.</span></p><p><span>- Before: tr\u01b0\u1edbc khi</span></p><p><span>- Instead of: thay v\u00ec</span></p><p><span>- Unlike: kh\u00f4ng gi\u1ed1ng nh\u01b0</span></p><p><span>- While: trong khi</span></p><p><span>*C\u1ea5u tr\u00fac:</span></p><p><span>Appeal to + N: thu h\u00fat, h\u1ea5p d\u1eabn</span></p><p><span>D\u1ecbch: KH\u00d4NG GI\u1ed0NG NH\u01af nh\u1eefng s\u1ea3n ph\u1ea9m \u0111\u00e3 c\u00f3 m\u1eb7t tr\u00ean th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf cho nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi c\u00f3 chuy\u00ean m\u00f4n v\u1ec1 k\u0129 thu\u1eadt, ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh m\u1edbi n\u00e0y s\u1ebd thu h\u00fat s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng ng\u01b0\u1eddi xem r\u1ed9ng r\u00e3i h\u01a1n.</span></p>"
  },
  {
    "number": "125",
    "question": "Some functions of our Web team are to identify problems with applications and then -------- fixes.",
    "A": "priority",
    "B": "prioritize",
    "C": "prioritized",
    "D": "prioritization",
    "answer": "B",
    "detail": "<p><span>Gi\u1ea3i th\u00edch: Ch\u1ed7 tr\u1ed1ng c\u1ea7n \u0111i\u1ec1n m\u1ed9t \u0111\u1ed9ng t\u1eeb c\u00f3 c\u00f9ng c\u1ea5u tr\u00fac ng\u1eef ph\u00e1p v\u1edbi \u0111\u1ed9ng t\u1eeb \u201cidentify\u201d v\u00ec c\u00f3 li\u00ean t\u1eeb \u0111\u1eb3ng l\u1eadp \u201cand\u201d</span></p><p><span>- priority (N): s\u1ef1 \u01b0u ti\u00ean</span></p><p><span>- prioritize (V): \u01b0u ti\u00ean</span></p><p><span>- prioritized (V-ed): \u01b0u ti\u00ean</span></p><p><span>- prioritization (N): s\u1ef1 s\u1eafp x\u1ebfp d\u1ef1a tr\u00ean s\u1ef1 \u01b0u ti\u00ean</span></p><p><span>*C\u1ea5u tr\u00fac:</span></p><p><span>Identify (V): x\u00e1c \u0111\u1ecbnh</span></p><p><span>D\u1ecbch: M\u1ed9t s\u1ed1 ch\u1ee9c n\u0103ng c\u1ee7a nh\u00f3m qu\u1ea3n l\u00fd trang Web c\u1ee7a ch\u00fang ta l\u00e0 x\u00e1c \u0111\u1ecbnh v\u1ea5n \u0111\u1ec1 x\u1ea3y ra v\u1edbi \u1ee9ng d\u1ee5ng v\u00e0 \u01afU TI\u00caN kh\u1eafc ph\u1ee5c l\u1ed7i ngay l\u1eadp t\u1ee9c.</span></p>"
  },
  {
    "number": "126",
    "question": "This partnership -------- a great opportunity for us at Stolant Tech to broaden our inventory of available software.",
    "A": "corresponds",
    "B": "represents",
    "C": "appreciates",
    "D": "intends",
    "answer": "B",
    "detail": "<p><span>Gi\u1ea3i th\u00edch: \u0110\u00e2y l\u00e0 c\u00e2u h\u1ecfi t\u1eeb v\u1ef1ng n\u00ean c\u1ea7n d\u1ef1a v\u00e0o ngh\u0129a v\u00e0 ng\u1eef c\u1ea3nh \u0111\u1ec3 ch\u1ecdn \u0111\u00e1p \u00e1n. Ch\u1ed7 tr\u1ed1ng c\u1ea7n \u0111i\u1ec1n m\u1ed9t \u0111\u1ed9ng t\u1eeb l\u00e0m \u0111\u1ed9ng t\u1eeb ch\u00ednh trong c\u00e2u, v\u00e0 chia theo ch\u1ee7 ng\u1eef s\u1ed1 \u00edt \u201cpartnership\u201d ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc.</span></p><p><span>- corresponds (V-s) + with: ph\u00f9 h\u1ee3p, t\u01b0\u01a1ng th\u00edch</span></p><p><span>- represents (V-s): th\u1ec3 hi\u1ec7n, cho th\u1ea5y</span></p><p><span>- appreciates (V-s) + Ving: \u0111\u00e1nh gi\u00e1 cao</span></p><p><span>- intends (V-s) + to V: d\u1ef1 \u0111\u1ecbnh</span></p><p><span>*C\u1ea5u tr\u00fac:</span></p><p><span>Broaden (V): m\u1edf r\u1ed9ng</span></p><p><span>Inventory (N): danh m\u1ee5c h\u00e0ng t\u1ed3n kho</span></p><p><span>D\u1ecbch: S\u1ef1 h\u1ee3p t\u00e1c l\u1ea7n n\u00e0y CHO TH\u1ea4Y m\u1ed9t c\u01a1 h\u1ed9i l\u1edbn \u0111\u1ed1i v\u1edbi ch\u00fang ta t\u1ea1i Stolant Tech nh\u1eb1m m\u1edf r\u1ed9ng danh m\u1ee5c c\u00e1c ph\u1ea7n m\u1ec1m s\u1eb5n c\u00f3 c\u1ee7a ch\u00fang ta.</span></p>"
  },
  {
    "number": "127",
    "question": "We will need to delay the start of the advertising campaign because the relevant contracts have only been -------- completed.",
    "A": "part",
    "B": "parted",
    "C": "partial",
    "D": "partially",
    "answer": "D",
    "detail": "<p><span>Gi\u1ea3i th\u00edch: Ch\u1ed7 tr\u1ed1ng c\u1ea7n \u0111i\u1ec1n m\u1ed9t tr\u1ea1nh t\u1eeb \u0111\u1ec3 b\u1ed5 sung \u00fd ngh\u0129a cho V-PII \u201ccompleted\u201d ph\u00eda sau.</span></p><p><span>- part (N): m\u1ed9t ph\u1ea7n, (V): t\u00e1ch ra</span></p><p><span>- parted (V-ed): t\u00e1ch ra</span></p><p><span>- partial (Adj): m\u1ed9t ph\u1ea7n</span></p><p><span>- partially (Adv): m\u1ed9t ph\u1ea7n</span></p><p><span>D\u1ecbch: Ch\u00fang ta s\u1ebd c\u1ea7n t\u1ea1m ng\u01b0ng vi\u1ec7c b\u1eaft \u0111\u1ea7u chi\u1ebfn d\u1ecbch qu\u1ea3ng c\u00e1o v\u00ec c\u00e1c h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng li\u00ean quan ch\u1ec9 m\u1edbi \u0111\u01b0\u1ee3c ho\u00e0n th\u00e0nh M\u1ed8T PH\u1ea6N.</span></p>"
  },
  {
    "number": "128",
    "question": "-------- much of the accounting staff will be on vacation next week, the ones remaining in the office will be very busy.",
    "A": "Until",
    "B": "Except for",
    "C": "Because",
    "D": "Due to",
    "answer": "C",
    "detail": "<p><span>Gi\u1ea3i th\u00edch: \u0110\u00e2y l\u00e0 c\u00e2u h\u1ecfi t\u1eeb v\u1ef1ng n\u00ean c\u1ea7n d\u1ef1a v\u00e0o ngh\u0129a v\u00e0 ng\u1eef c\u1ea3nh \u0111\u1ec3 ch\u1ecdn \u0111\u00e1p \u00e1n.</span></p><p><span>- Until: cho \u0111\u1ebfn khi</span></p><p><span>- Except for + N: tr\u1eeb khi</span></p><p><span>- Because + M\u1ec7nh \u0111\u1ec1: b\u1edfi v\u00ec</span></p><p><span>- Due to + N: b\u1edfi v\u00ec</span></p><p><span>*C\u1ea5u tr\u00fac:</span></p><p><span>D\u1ecbch: B\u1edeI V\u00cc ph\u1ea7n l\u1edbn nh\u00e2n vi\u00ean k\u1ebf to\u00e1n s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c ngh\u1ec9 v\u00e0o tu\u1ea7n t\u1edbi, nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi c\u00f2n l\u1ea1i trong v\u0103n ph\u00f2ng s\u1ebd r\u1ea5t b\u1eadn r\u1ed9n.</span></p>"
  },
  {
    "number": "129",
    "question": "-------- sending multiple e-mails to share ideas and reach a decision, the team leader called a one-hour meeting to discuss the issue.",
    "A": "As a result",
    "B": "In order to",
    "C": "The same as",
    "D": "Rather than",
    "answer": "D",
    "detail": "<p><span>Gi\u1ea3i th\u00edch: \u0110\u00e2y l\u00e0 c\u00e2u h\u1ecfi t\u1eeb v\u1ef1ng n\u00ean c\u1ea7n d\u1ef1a v\u00e0o ngh\u0129a v\u00e0 ng\u1eef c\u1ea3nh \u0111\u1ec3 ch\u1ecdn \u0111\u00e1p \u00e1n.</span></p><p><span>- As a result: V\u00ec v\u1eady, k\u1ebft qu\u1ea3 l\u00e0</span></p><p><span>- In order to + V: \u0111\u1ec3 l\u00e0m g\u00ec</span></p><p><span>- The same as + N: gi\u1ed1ng v\u1edbi</span></p><p><span>- Rather than + Ving/N: thay v\u00ec</span></p><p><span>*C\u1ea5u tr\u00fac:</span></p><p><span>In order to + V = So as to + V: \u0111\u1ec3 l\u00e0m g\u00ec</span></p><p><span>D\u1ecbch: THAY V\u00cc g\u1eedi nhi\u1ec1u e-mail \u0111\u1ec3 chia s\u1ebb \u00fd t\u01b0\u1edfng v\u00e0 \u0111i \u0111\u1ebfn quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh, tr\u01b0\u1edfng nh\u00f3m \u0111\u00e3 t\u1ed5 ch\u1ee9c m\u1ed9t cu\u1ed9c h\u1ecdp k\u00e9o d\u00e0i m\u1ed9t gi\u1edd \u0111\u1ec3 th\u1ea3o lu\u1eadn v\u1ec1 v\u1ea5n \u0111\u1ec1 n\u00e0y.</span></p>"
  },
  {
    "number": "130",
    "question": "Applicants for the position of flight attendant at Joyous Airlines need to -------- a calm sense of authority at all times.",
    "A": "estimate",
    "B": "appear",
    "C": "involve",
    "D": "project",
    "answer": "D",
    "detail": "<p><span>Gi\u1ea3i th\u00edch: \u0110\u00e2y l\u00e0 c\u00e2u h\u1ecfi t\u1eeb v\u1ef1ng n\u00ean c\u1ea7n d\u1ef1a v\u00e0o ngh\u0129a v\u00e0 ng\u1eef c\u1ea3nh \u0111\u1ec3 ch\u1ecdn \u0111\u00e1p \u00e1n. Ch\u1ed7 tr\u1ed1ng c\u1ea7n \u0111i\u1ec1n m\u1ed9t \u0111\u1ed9ng t\u1eeb nguy\u00ean th\u1ec3 \u0111\u1ec3 ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi c\u1ea5u tr\u00fac \u201cNeed + to V\u201d.</span></p><p><span>- estimate (V): \u01b0\u1edbc t\u00ednh</span></p><p><span>- appear (V): xu\u1ea5t hi\u1ec7n</span></p><p><span>- involve (V): bao g\u1ed3m</span></p><p><span>- project (V): th\u1ec3 hi\u1ec7n ra</span></p><p><span>*C\u1ea5u tr\u00fac:</span></p><p><span>Need to V: c\u1ea7n l\u00e0m g\u00ec</span></p><p><span>Authority (N): chuy\u00ean m\u00f4n, th\u1ea9m quy\u1ec1n</span></p><p><span>D\u1ecbch: C\u00e1c \u1ee9ng vi\u00ean \u1ee9ng tuy\u1ec3n cho v\u1ecb tr\u00ed ti\u1ebfp vi\u00ean h\u00e0ng kh\u00f4ng t\u1ea1i Joyous Airlines c\u1ea7n ph\u1ea3i lu\u00f4n lu\u00f4n TH\u1ec2 HI\u1ec6N chuy\u00ean m\u00f4n c\u1ee7a m\u00ecnh m\u1ed9t c\u00e1ch b\u00ecnh t\u0129nh.</span></p>"
  }
]